口位成地利是封碎 係唔係傳統儀式

仲有盆花 似係新買

下世小心啲

認真post